{"id":2650,"idSubCategory":476,"idUser":1,"meanEng":"also","meanVN":"th\u00eam v\u00e0o \u0111\u00f3; c\u0169ng","kind":"(adverb)","audio":"also.mp3","phonetic":"\/\u02c8\u0254\u02d0ls\u0259\u028a\/","image":"also.jpg","fullMean":"<h2 class=\"h2\">Th\u00f4ng d\u1ee5ng<\/h2><div class=\"d0\"> <div id=\"d2\"><h3 class=\"h3\">Ph\u00f3 t\u1eeb<\/h3> <div class=\"i5\"><h5 id=\"h5\">C\u0169ng, c\u0169ng v\u1eady<\/h5><ul><li><span class=\"en\">to do this, you can also consult with your friends <\/span><br\/><span class=\"vi\">\u0111\u1ec3 l\u00e0m vi\u1ec7c n\u00e0y, anh c\u0169ng c\u00f3 th\u1ec3 h\u1ed9i \u00fd v\u1edbi b\u1ea1n b\u00e8 <\/span><\/li><li><span class=\"en\">I know that you also want to join the army <\/span><br\/><span class=\"vi\">t\u00f4i bi\u1ebft anh c\u0169ng mu\u1ed1n gia nh\u1eadp qu\u00e2n \u0111\u1ed9i <\/span><\/li><\/ul><h5 id=\"h5\">(\u0111\u1eb7t \u1edf \u0111\u1ea7u c\u00e2u) h\u01a1n n\u1eefa, ngo\u00e0i ra<\/h5><ul><li><span class=\"en\">also, I must add... <\/span><br\/><span class=\"vi\">h\u01a1n n\u1eefa, t\u00f4i ph\u1ea3i n\u00f3i th\u00eam r\u1eb1ng... <\/span><\/li><li><span class=\"en\">not only... but also <\/span><br\/><span class=\"vi\">kh\u00f4ng nh\u1eefng... m\u00e0 l\u1ea1i c\u00f2n <\/span><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div>","fullMeanEng":"<div class=\"d1\"><li class=\"sense\"><span class=\"sensetop\"><span class=\"def\">in addition; too<\/span><\/span><ul class=\"eg\"><li><span class=\"x\">She's fluent in French and German. She also speaks a little Italian.<\/span><\/li><li><span class=\"x\">rubella, <b>also known as<\/b> German measles<\/span><\/li><li><span class=\"x\">I didn't like it that much. Also, it was much too expensive.<\/span><\/li><li><span class=\"x\">Jake's father had also been a doctor <span class=\"gloss\">(= both Jake and his father were doctors)<\/span>.<\/span><\/li><li><span class=\"x\">She was <b>not only<\/b> intelligent <b>but also<\/b> very musical.<\/span><\/li><li><span class=\"x\">He also recently said that he would be leaving at the end of the year.<\/span><\/li><li><span class=\"x\">I probably also have a copy of the list. <\/span><\/li><\/ul><div class=\"coll\"><div class=\"box\"><span>Language Bank <\/span><\/div><span class=\"body\"><span class=\"unb\">addition<\/span><br\/><span class=\"unb\">Adding another item<\/span><br\/><ul class=\"bullet\"><li class=\"li\"><ul class=\"eg\"><li><span class=\"unx\">Bilingual children do better in IQ tests than children who speak only one language. <span class=\"eb\">In addition<\/span>\/<span class=\"eb\">What is more<\/span>, they seem to find it easier to learn third or even fourth languages.<\/span><\/li><\/ul><\/li><li class=\"li\"><ul class=\"eg\"><li><span class=\"unx\">Learning another language <span class=\"eb\">not only<\/span> improves children\u2019s job prospects in later life, <span class=\"eb\">but also<\/span> boosts their self-esteem.<\/span><\/li><\/ul><\/li><li class=\"li\"><ul class=\"eg\"><li><span class=\"unx\">Teaching children a second language improves their job prospects in later life. <span class=\"eb\">Other<\/span> benefits <span class=\"eb\">include<\/span> increased self-esteem and greater tolerance of other cultures.<\/span><\/li><\/ul><\/li><li class=\"li\"><ul class=\"eg\"><li><span class=\"unx\"><span class=\"eb\">Another<\/span>\/<span class=\"eb\">One further<\/span>\/<span class=\"eb\">One additional<\/span> reason for encouraging bilingual education is that it boosts children\u2019s self-esteem.<\/span><\/li><\/ul><\/li><li class=\"li\"><ul class=\"eg\"><li><span class=\"unx\">Studies suggest that bilingual children find it easier to learn additional languages. There is, <span class=\"eb\">moreover<\/span>, increasing evidence that bilingual children perform better across a range of school subjects, not just foreign languages.<\/span><\/li><\/ul><\/li><li class=\"li\"><ul class=\"eg\"><li><span class=\"unx\">His claim that children find bilingual education confusing is based on very little evidence. <span class=\"eb\">Moreover<\/span>, the evidence he does provide is seriously flawed.<\/span><\/li><\/ul><\/li><li class=\"li\"><ul class=\"eg\"><li><span class=\"unx\">Research has shown that first-language development is not impeded by exposure to a second language. <span class=\"eb\">Furthermore<\/span>, there is no evidence to support the claim that children find bilingual education confusing.<\/span><\/li><\/ul><\/li><\/ul><\/span><\/div><div class=\"coll\"><div class=\"box\"><span>Which Word? <\/span><\/div><span class=\"body\"><span class=\"unb\">also \/ as well \/ too<\/span><br\/><ul class=\"bullet\"><li class=\"li\"><span class=\"eb\">Also<\/span> is more formal than <span class=\"eb\">as well<\/span> and <span class=\"eb\">too<\/span>, and it usually comes before the main verb or after <span class=\"ei\">be<\/span>:<ul class=\"eg\"><li><span class=\"unx\">I went to New York last year, and I also spent some time in Washington.<\/span><\/li><\/ul> In <span class=\"labels\">British English<\/span> it is not usually used at the end of a sentence. <span class=\"eb\">Too<\/span> is much more common in spoken and informal English. It is usually used at the end of a sentence:<ul class=\"eg\"><li><span class=\"unx\">\u2018I\u2019m going home now.\u2019 \u2018I\u2019ll come too.\u2019<\/span><\/li><\/ul>. In <span class=\"labels\">British English<\/span> <span class=\"eb\">as well<\/span> is used like <span class=\"eb\">too<\/span>, but in <span class=\"labels\">North American English<\/span> it sounds formal or old-fashioned.<\/li><li class=\"li\">When you want to add a second negative point in a negative sentence, use <span class=\"eb\">not\u2026either<\/span>:<ul class=\"eg\"><li><span class=\"unx\">She hasn\u2019t phoned and she hasn\u2019t written either<\/span><\/li><\/ul>. If you are adding a negative point to a positive one, you can use <span class=\"eb\">not\u2026 as well\/too<\/span>:<ul class=\"eg\"><li><span class=\"unx\">You can have a burger, but you can\u2019t have fries as well.<\/span><\/li><\/ul><\/li><\/ul><\/span><\/div> <\/li><\/div>","meanDetailEng":"in addition; too","antonym":"","exampleEng1":"She's fluent in French and German. She also speaks a little Italian.","exampleVN1":"C\u00f4 \u1ea5y th\u00f4ng th\u1ea1o ti\u1ebfng Ph\u00e1p v\u00e0 ti\u1ebfng \u0110\u1ee9c. C\u00f4 \u1ea5y c\u0169ng n\u00f3i m\u1ed9t ch\u00fat ti\u1ebfng \u00dd.","exampleEng2":"rubella, also known as German measles","exampleVN2":"Rubella, c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 s\u1edfi \u0110\u1ee9c","slug":"also","type":0,"synonym":"additionally,again,along,and,besides,further","created_at":null,"updated_at":"2021-10-22T06:43:26.000000Z"}