{"id":9970,"idSubCategory":476,"idUser":1,"meanEng":"anti-fascism","meanVN":"ch\u1ee7 ngh\u0129a ch\u1ed1ng ph\u00e1t x\u00edt, t\u01b0 t\u01b0\u1edfng ch\u1ed1ng ph\u00e1t x\u00edt","kind":"(noun)","audio":"","phonetic":"'\u00e6nti'f\u00e6\u0283izm","image":"","fullMean":"<h3 class=\"h3\">danh t\u1eeb<\/h3><div class=\"d5\"><h5 class=\"h5\">ch\u1ee7 ngh\u0129a ch\u1ed1ng ph\u00e1t x\u00edt, t\u01b0 t\u01b0\u1edfng ch\u1ed1ng ph\u00e1t x\u00edt<\/h5>","fullMeanEng":null,"meanDetailEng":"","antonym":"","exampleEng1":"","exampleVN1":"","exampleEng2":"","exampleVN2":"","slug":"anti-fascism","type":1,"synonym":"","created_at":null,"updated_at":"2021-10-18T03:12:09.000000Z"}