{"id":12971,"idSubCategory":476,"idUser":1,"meanEng":"bismarckian","meanVN":"thu\u1ed9c, ho\u1eb7c li\u00ean quan t\u1edbi ho\u00e0ng t\u1eed Otto von Bismarck v\u00e0 nh\u1eefng chi\u1ebfn c\u00f4ng, th\u00e0nh t\u00edch, t\u00e0i n\u0103ng c\u1ee7a \u00f4ng ta","kind":"(adjective)","audio":"","phonetic":"","image":"","fullMean":"<h3 class=\"h3\">Adjective<\/h3><div class=\"d5\"><h5 class=\"h5\">thu\u1ed9c, ho\u1eb7c li\u00ean quan t\u1edbi ho\u00e0ng t\u1eed Otto von Bismarck (th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng \u0110\u1ee9c nhi\u1ec7m k\u1ef3 1871-1890) v\u00e0 nh\u1eefng chi\u1ebfn c\u00f4ng, th\u00e0nh t\u00edch, t\u00e0i n\u0103ng c\u1ee7a \u00f4ng ta<\/h5>","fullMeanEng":null,"meanDetailEng":"","antonym":"","exampleEng1":"","exampleVN1":"","exampleEng2":"","exampleVN2":"","slug":"bismarckian","type":1,"synonym":"","created_at":null,"updated_at":"2021-10-18T03:12:12.000000Z"}