{"id":18508,"idSubCategory":476,"idUser":1,"meanEng":"collectivised","meanVN":"theo, \u1ee7ng h\u1ed9 h\u1ecdc thuy\u1ebft ch\u1ee7 ngh\u0129a x\u00e3 h\u1ed9i: quy\u1ec1n s\u1edf h\u1eefu thu\u1ed9c v\u1ec1 t\u1eadp th\u1ec3 ","kind":"(adjective)","audio":"","phonetic":"","image":"","fullMean":"<h3 class=\"h3\">Adjective<\/h3><div class=\"d5\"><h5 class=\"h5\">theo, \u1ee7ng h\u1ed9 h\u1ecdc thuy\u1ebft ch\u1ee7 ngh\u0129a x\u00e3 h\u1ed9i: quy\u1ec1n s\u1edf h\u1eefu thu\u1ed9c v\u1ec1 t\u1eadp th\u1ec3 <\/h5><h5 class=\"h5\">theo nguy\u00ean t\u1eafc quy\u1ec1n s\u1edf h\u1eefu c\u00e1c ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n s\u1ea3n xu\u1ea5t thu\u1ed9c v\u1ec1 nh\u00e0 n\u01b0\u1edbc v\u00e0 nh\u00e2n d\u00e2n<\/h5>","fullMeanEng":null,"meanDetailEng":"","antonym":"","exampleEng1":"","exampleVN1":"","exampleEng2":"","exampleVN2":"","slug":"collectivised","type":1,"synonym":"collectivist,collectivistic","created_at":null,"updated_at":"2021-10-25T06:29:13.000000Z"}