{"id":22300,"idSubCategory":476,"idUser":1,"meanEng":"crecy","meanVN":"tr\u1eadn \u0111\u00e1nh mang t\u00ednh quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a chi\u1ebfn tranh h\u00e0ng tr\u0103m n\u0103m, n\u0103m 1346, ng\u01b0\u1eddi Anh d\u01b0\u1edbi s\u1ef1 l\u00e3nh \u0111\u1ea1o c\u1ee7a Edward III \u0111\u00e3 \u0111\u00e1nh b\u1ea1i Ph\u00e1p ","kind":"(noun)","audio":"","phonetic":"","image":"","fullMean":"<h3 class=\"h3\">Noun<\/h3><div class=\"d5\"><h5 class=\"h5\">tr\u1eadn \u0111\u00e1nh mang t\u00ednh quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a chi\u1ebfn tranh h\u00e0ng tr\u0103m n\u0103m, n\u0103m 1346, ng\u01b0\u1eddi Anh d\u01b0\u1edbi s\u1ef1 l\u00e3nh \u0111\u1ea1o c\u1ee7a Edward III \u0111\u00e3 \u0111\u00e1nh b\u1ea1i Ph\u00e1p <\/h5>","fullMeanEng":null,"meanDetailEng":"","antonym":"","exampleEng1":"","exampleVN1":"","exampleEng2":"","exampleVN2":"","slug":"crecy","type":1,"synonym":"Crecy","created_at":null,"updated_at":"2021-10-25T07:47:00.000000Z"}