{"id":7049,"idSubCategory":331,"idUser":1,"meanEng":"curriculum vitae","meanVN":"s\u01a1 y\u1ebfu l\u00fd l\u1ecbch","kind":"(noun)","audio":"curriculum-vitae.mp3","phonetic":"\/k\u0259\u02ccr\u026akj\u0259l\u0259m \u02c8vi\u02d0ta\u026a\/","image":"curriculum-vitae.jpg","fullMean":"<h2 class=\"h2\"> Kinh t\u1ebf <\/h2><div class=\"d1\"> <div class=\"i5\"><h5 id=\"h5\">b\u1ea3n l\u00fd l\u1ecbch<\/h5><\/div><\/div>","fullMeanEng":"<div class=\"d1\"><li class=\"sense\"><span class=\"sensetop\"><span class=\"labels\">(British English)<\/span><\/span> <div class=\"variants\" type=\"vf\">(<span class=\"v-g\"><span class=\"labels\">North American English<\/span> <span class=\"v\">r\u00e9sum\u00e9<\/span><\/span>)<\/div> <span class=\"def\">a written record of your education and the jobs you have done that you send when you are applying for a job<\/span><ul class=\"examples\"><li><span class=\"x\">Applications with a full curriculum vitae and two references should reach the Principal by June 12th.<\/span><\/li><\/ul> <\/li><li class=\"sense\"><span class=\"sensetop\"><div class=\"variants\" type=\"vf\">(also <span class=\"v-g\"><span class=\"v\">vita<\/span><\/span>)<\/div><\/span> <span class=\"labels\">(US English)<\/span> <span class=\"def\">a record of a college teacher\u2019s education and where they have worked, also including a list of books and articles that they have published and courses that they have taught, used when they are applying for a job<\/span> <\/li><\/div>","meanDetailEng":"a written record of your education and the jobs you have done that you send when you are applying for a job","antonym":"","exampleEng1":"Applicants interested in applying for the position should submit their curriculum vitae to the Human Resources Department no later than February 15.","exampleVN1":"C\u00e1c \u1ee9ng c\u1eed vi\u00ean quan t\u00e2m vi\u1ec7c n\u1ed9p \u0111\u01a1n \u1ee9ng tuy\u1ec3n cho v\u1ecb tr\u00ed ph\u1ea3i n\u1ed9p l\u00fd l\u1ecbch \u0111\u1ebfn Ph\u00f2ng Nh\u00e2n s\u1ef1 ch\u1eadm nh\u1ea5t l\u00e0 ng\u00e0y 15 th\u00e1ng 2.","exampleEng2":"","exampleVN2":"","slug":"curriculum-vitae","type":2,"synonym":"CV,resume","created_at":null,"updated_at":"2021-10-22T07:17:27.000000Z"}