{"id":31786,"idSubCategory":476,"idUser":1,"meanEng":"el caudillo","meanVN":"T\u1ed5ng t\u01b0 l\u1ec7nh ng\u01b0\u1eddi Anh, ng\u01b0\u1eddi c\u00f3 qu\u00e2n \u0111\u1ed9i n\u1eafm quy\u1ec1n ki\u1ec3m so\u00e1t T\u00e2y Ban Nha n\u0103m 1939 v\u00e0 tr\u1ecb v\u00ec \u0111\u1ed9c t\u00e0i cho \u0111\u1ebfn khi \u00f4ng m\u1ea5t ","kind":"(noun)","audio":"","phonetic":"\/el kau'\u00f0i:ljou\/","image":"","fullMean":"<h3 class=\"h3\">Noun<\/h3><div class=\"d5\"><h5 class=\"h5\">T\u1ed5ng t\u01b0 l\u1ec7nh ng\u01b0\u1eddi Anh, ng\u01b0\u1eddi c\u00f3 qu\u00e2n \u0111\u1ed9i n\u1eafm quy\u1ec1n ki\u1ec3m so\u00e1t T\u00e2y Ban Nha n\u0103m 1939 v\u00e0 tr\u1ecb v\u00ec \u0111\u1ed9c t\u00e0i cho \u0111\u1ebfn khi \u00f4ng m\u1ea5t (1892-1975)<\/h5>","fullMeanEng":null,"meanDetailEng":"","antonym":"","exampleEng1":"","exampleVN1":"","exampleEng2":"","exampleVN2":"","slug":"el-caudillo","type":1,"synonym":"El Caudillo","created_at":null,"updated_at":"2021-10-25T10:41:52.000000Z"}