{"id":32592,"idSubCategory":476,"idUser":1,"meanEng":"emil klaus julius fuchs","meanVN":"Nh\u00e0 v\u1eadt l\u00fd ng\u01b0\u1eddi Anh sinh ra t\u1ea1i \u0110\u1ee9c, ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 ch\u1ea1y tr\u1ed1n s\u1ef1 ng\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e3i c\u1ee7a \u0110\u1ee9c Qu\u1ed1c x\u00e3, trong nh\u1eefng n\u0103m 1940 \u00f4ng \u0111\u00e3 th\u00f4ng b\u00e1o th\u00f4ng tin b\u00ed m\u1eadt cho Li\u00ean X\u00f4 v\u1ec1 s\u1ef1 ph\u00e1t tri\u1ec3n c\u1ee7a bom nguy\u00ean t\u1eed t\u1ea1i Hoa K\u1ef3 ","kind":"(noun)","audio":"","phonetic":"","image":"","fullMean":"<h3 class=\"h3\">Noun<\/h3><div class=\"d5\"><h5 class=\"h5\">Nh\u00e0 v\u1eadt l\u00fd ng\u01b0\u1eddi Anh sinh ra t\u1ea1i \u0110\u1ee9c, ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 ch\u1ea1y tr\u1ed1n s\u1ef1 ng\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e3i c\u1ee7a \u0110\u1ee9c Qu\u1ed1c x\u00e3, trong nh\u1eefng n\u0103m 1940 \u00f4ng \u0111\u00e3 th\u00f4ng b\u00e1o th\u00f4ng tin b\u00ed m\u1eadt cho Li\u00ean X\u00f4 v\u1ec1 s\u1ef1 ph\u00e1t tri\u1ec3n c\u1ee7a bom nguy\u00ean t\u1eed t\u1ea1i Hoa K\u1ef3 (1911-1988)<\/h5>","fullMeanEng":null,"meanDetailEng":"","antonym":"","exampleEng1":"","exampleVN1":"","exampleEng2":"","exampleVN2":"","slug":"emil-klaus-julius-fuchs","type":1,"synonym":"Emil Klaus Julius Fuchs","created_at":null,"updated_at":"2021-10-25T10:51:00.000000Z"}