{"id":32802,"idSubCategory":476,"idUser":1,"meanEng":"encephalitis","meanVN":" vi\u00eam n\u00e3o","kind":"(noun)","audio":"encephalitis.mp3","phonetic":"\/en\u02ccsef\u0259\u02c8la\u026at\u026as\/","image":"","fullMean":"<h2 class=\"h2\">Th\u00f4ng d\u1ee5ng<\/h2><div class=\"d0\"> <div id=\"d2\"><h3 class=\"h3\">Danh t\u1eeb<\/h3> <div class=\"i5\"><h5 id=\"h5\">(y h\u1ecdc) vi\u00eam n\u00e3o<\/h5><\/div><\/div><\/div><h2 class=\"h2\">Chuy\u00ean ng\u00e0nh<\/h2><div class=\"d1\"> <div id=\"d2\"><h3 class=\"h3\"> K\u1ef9 thu\u1eadt chung <\/h3> <div class=\"i5\"><h5 id=\"h5\">vi\u00eam n\u00e3o<\/h5><ul><li><span class=\"en\">epidemic encephalitis <\/span><br\/><span class=\"vi\">vi\u00eam n\u00e3o d\u1ecbch <\/span><\/li><li><span class=\"en\">Japanese B encephalitis <\/span><br\/><span class=\"vi\">vi\u00eam n\u00e3o Nh\u1eadt B\u1ea3n B <\/span><\/li><li><span class=\"en\">postvaccinal encephalitis <\/span><br\/><span class=\"vi\">vi\u00eam n\u00e3o sau ti\u00eam ch\u1ee7ng <\/span><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div>","fullMeanEng":"<div class=\"d1\"><li class=\"sense\"><span class=\"sensetop\"><span class=\"def\">a condition in which the brain becomes <a>swollen<\/a> <span class=\"gloss\">(= larger than normal)<\/span>, caused by an infection or <a>allergic<\/a> reaction<\/span><\/span> <\/li><\/div>","meanDetailEng":"a condition in which the brain becomes swollen  (= larger than normal) , caused by an infection or allergic  reaction","antonym":"","exampleEng1":"","exampleVN1":"","exampleEng2":"","exampleVN2":"","slug":"encephalitis","type":1,"synonym":"phrenitis","created_at":null,"updated_at":"2021-10-25T10:53:24.000000Z"}