{"id":32870,"idSubCategory":476,"idUser":1,"meanEng":"encyclic","meanVN":" \u0111\u1ec3 ph\u1ed5 bi\u1ebfn r\u1ed9ng r\u00e3i ","kind":"(adjective)","audio":"","phonetic":"\/en'siklik\/","image":"","fullMean":"<h2 class=\"h2\">Th\u00f4ng d\u1ee5ng<\/h2><div class=\"d0\"> <p>C\u00e1ch vi\u1ebft kh\u00e1c encyclical <\/p> <div id=\"content-5\" class=\"section-h5\"><h5> <span class=\"mw-headline\">T\u00ednh t\u1eeb<\/span><\/h5> <\/div><div id=\"content-5\" class=\"section-h5\"><h5> <span class=\"mw-headline\">(t\u00f4n gi\u00e1o) \u0111\u1ec3 ph\u1ed5 bi\u1ebfn r\u1ed9ng r\u00e3i (th\u00f4ng tri c\u1ee7a gi\u00e1o ho\u00e0ng)<\/span><\/h5> <\/div><div id=\"content-5\" class=\"section-h5\"><h5> <span class=\"mw-headline\">Danh t\u1eeb<\/span><\/h5> <\/div><div id=\"content-5\" class=\"section-h5\"><h5> <span class=\"mw-headline\">(t\u00f4n gi\u00e1o) th\u00f4ng tri \u0111\u1ec3 ph\u1ed5 bi\u1ebfn r\u1ed9ng r\u00e3i (c\u1ee7a gi\u00e1o ho\u00e0ng)<\/span><\/h5> <\/div><\/div>","fullMeanEng":null,"meanDetailEng":"","antonym":"","exampleEng1":"","exampleVN1":"","exampleEng2":"","exampleVN2":"","slug":"encyclic","type":1,"synonym":"","created_at":null,"updated_at":"2021-10-18T09:50:41.000000Z"}