{"id":33504,"idSubCategory":476,"idUser":1,"meanEng":"equinox","meanVN":"\u0111i\u1ec3m ph\u00e2n","kind":"(noun)","audio":"equinox.mp3","phonetic":"\/\u02c8ekw\u026an\u0251\u02d0ks\/","image":"","fullMean":"<h2 class=\"h2\">Th\u00f4ng d\u1ee5ng<\/h2><div class=\"d0\"> <div id=\"d2\"><h3 class=\"h3\">Danh t\u1eeb<\/h3> <div class=\"i5\"><h5 id=\"h5\">\u0110i\u1ec3m ph\u00e2n<\/h5><ul><li><span class=\"en\">vernal equinox <\/span><br\/><span class=\"vi\">xu\u00e2n ph\u00e2n <\/span><\/li><li><span class=\"en\">autumnal equinox <\/span><br\/><span class=\"vi\">thu ph\u00e2n <\/span><\/li><\/ul><h5 id=\"h5\">( s\u1ed1 nhi\u1ec1u) \u0111i\u1ec3m xu\u00e2n ph\u00e2n; \u0111i\u1ec3m thu ph\u00e2n<\/h5><\/div><\/div><\/div><h2 class=\"h2\">Chuy\u00ean ng\u00e0nh<\/h2><div class=\"d1\"> <div id=\"d2\"><h3 class=\"h3\">To\u00e1n &amp; tin<\/h3> <div class=\"i5\"><h5 id=\"h5\">(thi\u00ean v\u0103n ) ph\u00e2n \u0111i\u1ec3m<\/h5><ul><li><span class=\"en\">autummal equinox <\/span><br\/><span class=\"vi\">thu ph\u00e2n <\/span><\/li><li><span class=\"en\">vernal equinox <\/span><br\/><span class=\"vi\">xu\u00e2n ph\u00e2n <\/span><\/li><\/ul><\/div><\/div><div id=\"d2\"><h3 class=\"h3\"> \u0110i\u1ec7n t\u1eed &amp; vi\u1ec5n th\u00f4ng<\/h3> <div class=\"i5\"><h5 id=\"h5\">\u0111i\u1ec3m thu ph\u00e2n<\/h5><\/div><\/div><div id=\"d2\"><h3 class=\"h3\"> K\u1ef9 thu\u1eadt chung <\/h3> <div class=\"i5\"><h5 id=\"h5\">ng\u00e0y ph\u00e2n \u0111i\u1ec3m<\/h5><h5 id=\"h5\">ph\u00e2n \u0111i\u1ec3m<\/h5><ul><li><span class=\"en\">precession of equinox <\/span><br\/><span class=\"vi\">tu\u1ebf sai c\u1ee7a ph\u00e2n \u0111i\u1ec3m <\/span><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div>","fullMeanEng":"<div class=\"d1\"><li class=\"sense\"><span class=\"sensetop\"><span class=\"def\">one of the two times in the year (around 20 March and 22 September) when the sun is above the <a>equator<\/a> and day and night are of equal length<\/span><\/span><ul class=\"examples\"><li><span class=\"x\">the <b>spring\/autumn equinox<\/b><\/span><\/li><\/ul> <\/li><\/div>","meanDetailEng":"one of the two times in the year (around 20 March and 22 September) when the sun is above the equator  and day and night are of equal length","antonym":"","exampleEng1":"","exampleVN1":"","exampleEng2":"","exampleVN2":"","slug":"equinox","type":1,"synonym":"","created_at":null,"updated_at":"2021-10-19T01:37:11.000000Z"}