{"id":81749,"idSubCategory":477,"idUser":1,"meanEng":"Gregorian calendar","meanVN":"","kind":"(noun)","audio":"gregorian-calendar.mp3","phonetic":"\/\u0261r\u026a\u02cc\u0261\u0254\u02d0ri\u0259n \u02c8k\u00e6l\u026and\u0259r\/","image":"","fullMean":"<h2 class=\"h2\">Th\u00f4ng d\u1ee5ng<\/h2><div class=\"d0\"> <div id=\"d2\"><h3 class=\"h3\">Danh t\u1eeb<\/h3> <div class=\"i5\"><h5 id=\"h5\">H\u1ec7 th\u1ed1ng l\u1ecbch do Gi\u00e1o ho\u00e0ng Gregory XIII ( 1502 - 1585) \u0111\u01b0a ra v\u00e0 c\u0169ng l\u00e0 h\u1ec7 th\u1ed1ng l\u1ecbch m\u00e0 th\u1ebf gi\u1edbi ng\u00e0y nay v\u1eabn d\u00f9ng<\/h5><\/div><\/div><\/div><h2 class=\"h2\"> K\u1ef9 thu\u1eadt chung <\/h2><div class=\"d1\"> <div class=\"i5\"><h5 id=\"h5\">l\u1ecbch gi\u00e1o ho\u00e0ng Gregory<\/h5><h5 id=\"h5\">l\u1ecbch Gregory<\/h5><\/div><\/div>","fullMeanEng":"<div class=\"d1\"><li class=\"sense\"><span class=\"sensetop\"><span class=\"def\">the system used since 1582 in Western countries of arranging the months in the year and the days in the months and of counting the years from the birth of Christ<\/span><\/span> <\/li><\/div>","meanDetailEng":"the system used since 1582 in Western countries of arranging the months in the year and the days in the months and of counting the years from the birth of Christ","antonym":"","exampleEng1":"","exampleVN1":"","exampleEng2":"","exampleVN2":"","slug":"gregorian-calendar","type":1,"synonym":"","created_at":null,"updated_at":"2021-10-19T02:55:06.000000Z"}