{"id":1785,"idSubCategory":271,"idUser":1,"meanEng":"I","meanVN":"t\u00f4i, m\u00ecnh, t\u1edb","kind":"(pronoun)","audio":"i.mp3","phonetic":"\/a\u026a\/","image":"i.jpg","fullMean":"<h2 class=\"h2\">Th\u00f4ng d\u1ee5ng<\/h2><div class=\"d0\"> <div id=\"d2\"><h3 class=\"h3\">Danh t\u1eeb, s\u1ed1 nhi\u1ec1u Is, I's<\/h3> <div class=\"i5\"><h5 id=\"h5\">M\u1eabu t\u1ef1 th\u1ee9 ch\u00edn trong b\u1ea3ng m\u1eabu t\u1ef1 ti\u1ebfng Anh<\/h5><h5 id=\"h5\">The I c\u00e1i t\u00f4i, b\u1ea3n ng\u00e3 (tri\u1ebft h\u1ecdc)<\/h5><h5 id=\"h5\">M\u1ed9t (ch\u1eef s\u1ed1 La m\u00e3)<\/h5><h5 id=\"h5\">V\u1eadt h\u00ecnh I<\/h5><ul><li><span class=\"en\">to dot the i's and cross the i's <\/span><br\/><span class=\"vi\">(xem) dot <\/span><\/li><\/ul><\/div><\/div><div id=\"d2\"><h3 class=\"h3\">\u0110\u1ea1i t\u1eeb<\/h3> <div class=\"i5\"><h5 id=\"h5\">T\u00f4i, ta, tao, t\u1edb, m\u00ecnh<\/h5><ul><li><span class=\"en\">I said so <\/span><br\/><span class=\"vi\">t\u00f4i n\u00f3i v\u1eady <\/span><\/li><li><span class=\"en\">you know it as well as I (do) <\/span><br\/><span class=\"vi\">anh c\u0169ng bi\u1ebft r\u00f5 \u0111i\u1ec1u \u0111\u00f3 nh\u01b0 t\u00f4i <\/span><\/li><\/ul><h5 id=\"h5\">Vi\u1ebft t\u1eaft: -\u0111\u1ea3o ( island)<\/h5><\/div><\/div><\/div>","fullMeanEng":"<div class=\"d1\"><li class=\"sense\"><span class=\"sensetop\"><span class=\"def\">used as the subject of a verb when the speaker or writer is referring to himself\/herself<\/span><\/span><ul class=\"eg\"><li><span class=\"x\">I think I'd better go now.<\/span><\/li><li><span class=\"x\">When they asked me if I wanted the job, I said yes.<\/span><\/li><li><span class=\"x\">He and I are old friends.<\/span><\/li><li><span class=\"x\">I'm not going to fall, am I?<\/span><\/li><li><span class=\"x\">I'm taller than her, aren't I?<\/span><\/li><li><span class=\"x\">Jen and I went to London yesterday.<\/span><\/li><\/ul> <div class=\"un\">In informal spoken English people sometimes say \u2018Jen and me went\u2026\u2019, which is wrong because the subject pronoun <span class=\"eb\">I<\/span> is needed in this position. This sometimes leads people to use \u2018and I\u2019 in the phrase \u2018between you and I\u2019, which is also wrong, because the object pronoun <span class=\"eb\">me<\/span> is needed after the preposition <span class=\"eb\">between<\/span>: <span class=\"ei\">Between you and me\u2026<\/span> <\/div> <\/li><\/div>","meanDetailEng":"used as the subject of a verb when the speaker or writer is referring to himself\/herself","antonym":"","exampleEng1":"I am a student.","exampleVN1":"T\u00f4i l\u00e0 h\u1ecdc sinh.","exampleEng2":"When they asked me if I wanted the job, I said yes.","exampleVN2":"Khi h\u1ecd h\u1ecfi t\u00f4i n\u1ebfu t\u00f4i mu\u1ed1n c\u00f4ng vi\u1ec7c, t\u00f4i \u0111\u00e3 n\u00f3i c\u00f3.","slug":"i","type":2,"synonym":"one,I,ace,single,unity,iodine","created_at":null,"updated_at":"2021-10-22T07:17:21.000000Z"}