{"id":41479,"idSubCategory":476,"idUser":1,"meanEng":"iberian","meanVN":" I-b\u00ea-ri ","kind":"(adjective)","audio":"iberian.mp3","phonetic":"\/a\u026a\u02c8b\u026ari\u0259n\/","image":"","fullMean":"<h2 class=\"h2\">Th\u00f4ng d\u1ee5ng<\/h2><div class=\"d0\"> <div id=\"d2\"><h3 class=\"h3\">T\u00ednh t\u1eeb<\/h3> <div class=\"i5\"><h5 id=\"h5\">(thu\u1ed9c) I-b\u00ea-ri (x\u1ee9 c\u0169 g\u1ed3m B\u1ed3-\u0111\u00e0o-nha v\u00e0 I-pha-nho)<\/h5><\/div><\/div><div id=\"d2\"><h3 class=\"h3\">Danh t\u1eeb<\/h3> <div class=\"i5\"><h5 id=\"h5\">Ng\u01b0\u1eddi I-b\u00ea-ri<\/h5><h5 id=\"h5\">Ti\u1ebfng I-b\u00ea-ri<\/h5><h5 id=\"h5\">B\u00e1n \u0111\u1ea3o Iberia (<i>The Iberian Peninsula<\/i>) n\u1eb1m \u1edf c\u1ef1c T\u00e2y Nam c\u1ee7a Ch\u00e2u \u00c2u, bao g\u1ed3n c\u00e1c qu\u1ed1c gia v\u00e0 v\u00f9ng l\u00e3nh th\u1ed5: V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c T\u00e2y Ban Nha, C\u1ed9ng h\u00f2a B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha, C\u00f4ng qu\u1ed1c Adorra, Gibraltar (v\u00f9ng l\u00e3nh th\u1ed5 thu\u1ed9c Li\u00ean hi\u1ec7p V\u01b0\u01a1ng Qu\u1ed1c Anh v\u00e0 B\u1eafc Ailen) v\u00e0 m\u1ed9t ph\u1ea7n r\u1ea5t nh\u1ecf c\u1ee7a C\u1ed9ng h\u00f2a Ph\u00e1p.<\/h5><h5 id=\"h5\">B\u00e1n \u0111\u1ea3o n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c bao quanh b\u1edfi bi\u1ec3n \u0110\u1ecba Trung H\u1ea3i v\u1ec1 ph\u00eda \u0110\u00f4ng v\u00e0 \u0110\u00f4ng Nam, b\u1edfi \u0110\u1ea1i T\u00e2y D\u01b0\u01a1ng v\u1ec1 ph\u00eda B\u1eafc, T\u00e2y v\u00e0 T\u00e2y Nam. D\u00e3y Pyrenees ph\u00eda \u0110\u00f4ng B\u1eafc ng\u0103n c\u00e1ch b\u00e1n \u0111\u1ea3o v\u1edbi ph\u1ea7n c\u00f2n l\u1ea1i c\u1ee7a Ch\u00e2u \u00c2u. V\u1ec1 ph\u00eda Nam, b\u00e1n \u0111\u1ea3o Iberia g\u1ea7n v\u1edbi b\u1edd B\u1eafc c\u1ee7a ch\u00e2u Phi. Iberia l\u00e0 b\u00e1n \u0111\u1ea3o l\u1edbn th\u1ee9 2 Ch\u00e2u \u00c2u v\u1edbi di\u1ec7n t\u00edch kho\u1ea3ng 580,000 km2.<\/h5><h5 id=\"h5\"><img alt=\"H\u00ecnh: B\u00e1n_\u0111\u1ea3o_T\u00e2y_B\u1ed3.jpg\" src=\"\/upload\/f\/fe\/B%C3%A1n_%C4%91%E1%BA%A3o_T%C3%A2y_B%E1%BB%93.jpg\" width=\"259\" height=\"194\" border=\"0\" \/><\/h5><\/div><\/div><\/div>","fullMeanEng":"<div class=\"d1\"><li class=\"sense\"><span class=\"sensetop\"><span class=\"def\">relating to Spain and Portugal<\/span><\/span><ul class=\"examples\"><li><span class=\"x\">the Iberian peninsula<\/span><\/li><\/ul> <\/li><\/div>","meanDetailEng":"relating to Spain and Portugal","antonym":"","exampleEng1":"","exampleVN1":"","exampleEng2":"","exampleVN2":"","slug":"iberian","type":1,"synonym":"","created_at":null,"updated_at":"2021-10-19T01:44:03.000000Z"}