{"id":45207,"idSubCategory":476,"idUser":1,"meanEng":"journalistically","meanVN":"v\u1ec1 m\u1eb7t b\u00e1o ch\u00ed; theo ki\u1ec3u nh\u00e0 b\u00e1o; theo quan \u0111i\u1ec3m b\u00e1o ch\u00ed","kind":"(adverb)","audio":"","phonetic":"\/,d\u02a4\u0259:n\u0259'listik\u0259li\/","image":"","fullMean":"<h2 class=\"h2\">Th\u00f4ng d\u1ee5ng<\/h2><div class=\"d0\"> <div id=\"d2\"><h3 class=\"h3\">Ph\u00f3 t\u1eeb<\/h3> <div class=\"i5\"><h5 id=\"h5\">V\u1ec1 m\u1eb7t b\u00e1o ch\u00ed; theo ki\u1ec3u nh\u00e0 b\u00e1o; theo quan \u0111i\u1ec3m b\u00e1o ch\u00ed<\/h5><ul><li><span class=\"en\">it is not recommended to evaluate the political events journalistically <\/span><br\/><span class=\"vi\">kh\u00f4ng n\u00ean \u0111\u00e1nh gi\u00e1 c\u00e1c s\u1ef1 ki\u1ec7n ch\u00ednh tr\u1ecb theo quan \u0111i\u1ec3m b\u00e1o ch\u00ed <\/span><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div>","fullMeanEng":null,"meanDetailEng":"","antonym":"","exampleEng1":"","exampleVN1":"","exampleEng2":"","exampleVN2":"","slug":"journalistically","type":1,"synonym":"","created_at":null,"updated_at":"2021-10-18T10:07:38.000000Z"}