{"id":46286,"idSubCategory":476,"idUser":1,"meanEng":"Latino","meanVN":"li\u00ean quan t\u1edbi t\u1ed9c ng\u01b0\u1eddi n\u00f3i ti\u1ebfng T\u00e2y Ban Nha hay v\u0103n h\u00f3a c\u1ee7a h\u1ecd","kind":"(adjective)","audio":"latino.mp3","phonetic":"\/l\u00e6\u02c8ti\u02d0n\u0259\u028a\/","image":"","fullMean":"<h3 class=\"h3\">Adjective<\/h3><div class=\"d5\"><h5 class=\"h5\">li\u00ean quan t\u1edbi t\u1ed9c ng\u01b0\u1eddi n\u00f3i ti\u1ebfng T\u00e2y Ban Nha hay v\u0103n h\u00f3a c\u1ee7a h\u1ecd<\/h5><\/div><h3 class=\"h3\">Noun<\/h3><div class=\"d5\"><h5 class=\"h5\">m\u1ed9t ng\u00f4n ng\u1eef nh\u00e2n t\u1ea1o \u0111\u01b0\u1ee3c d\u1ef1a tr\u00ean c\u00e1c t\u1eeb gi\u1ed1ng nh\u01b0 c\u00e1c ng\u00f4n ng\u1eef R\u00f4man<\/h5><h5 class=\"h5\">c\u01b0 d\u00e2n b\u1ea3n \u0111\u1ecba c\u1ee7a ch\u00e2u M\u1ef9 Latinh<\/h5>","fullMeanEng":"<div class=\"d1\"><li class=\"sense\"><span class=\"sensetop\"><span class=\"def\">describing or connected with a <a>Latino<\/a> or with <a>Latinos<\/a><\/span><\/span> <\/li><\/div>","meanDetailEng":"describing or connected with a Latino  or with Latinos","antonym":"","exampleEng1":"","exampleVN1":"","exampleEng2":"","exampleVN2":"","slug":"latino","type":1,"synonym":"Hispanic,Latino","created_at":null,"updated_at":"2021-10-25T13:50:24.000000Z"}