{"id":1477,"idSubCategory":476,"idUser":1,"meanEng":"personally","meanVN":"theo \u00fd ki\u1ebfn c\u00e1 nh\u00e2n t\u00f4i","kind":"(adverb)","audio":"personally.mp3","phonetic":"\/\u02c8p\u025c\u02d0rs\u0259n\u0259li\/","image":"personally.jpg","fullMean":"<h2 class=\"h2\">Th\u00f4ng d\u1ee5ng<\/h2><div class=\"d0\"> <div id=\"d2\"><h3 class=\"h3\">Ph\u00f3 t\u1eeb<\/h3> <div class=\"i5\"><h5 id=\"h5\">\u0110\u00edch th\u00e2n, v\u1edbi t\u01b0 c\u00e1ch c\u00e1 nh\u00e2n (kh\u00f4ng \u0111\u1ea1i di\u1ec7n b\u1edfi ng\u01b0\u1eddi kh\u00e1c)<\/h5><ul><li><span class=\"en\">she presented the prizes personally <\/span><br\/><span class=\"vi\">b\u00e0 ta \u0111\u00edch th\u00e2n trao t\u1eb7ng gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng <\/span><\/li><\/ul><h5 id=\"h5\">B\u1ea3n th\u00e2n<\/h5><h5 id=\"h5\">V\u1ec1 ph\u1ea7n t\u00f4i, \u0111\u1ed1i v\u1edbi t\u00f4i<\/h5><ul><li><span class=\"en\">personally, I don't like him at all <\/span><br\/><span class=\"vi\">v\u1ec1 ph\u1ea7n t\u00f4i, t\u00f4i kh\u00f4ng th\u00edch anh ta ch\u00fat n\u00e0o <\/span><\/li><li><span class=\"en\">take something personally <\/span><br\/><span class=\"vi\">cho c\u00e1i g\u00ec ch\u0129a v\u00e0o m\u00ecnh, b\u1ecb x\u00fac ph\u1ea1m v\u00ec vi\u1ec7c g\u00ec <\/span><\/li><\/ul><h5 id=\"h5\">I'm afraid he took your remarks personally<\/h5><h5 id=\"h5\">T\u00f4i e r\u1eb1ng h\u1eafn cho nh\u1eefng \u00fd ki\u1ebfn c\u1ee7a anh ch\u0129a v\u00e0o h\u1eafn<\/h5><\/div><\/div><\/div><h2 class=\"h2\">Chuy\u00ean ng\u00e0nh<\/h2><div class=\"d1\"> <div id=\"d2\"><h3 class=\"h3\"> Kinh t\u1ebf <\/h3> <div class=\"i5\"><h5 id=\"h5\">\u0111\u00edch th\u00e2n<\/h5><h5 id=\"h5\">v\u1edbi t\u01b0 c\u00e1ch c\u00e1 nh\u00e2n<\/h5><\/div><\/div><\/div>","fullMeanEng":"<div class=\"d1\"><li class=\"sense\"> <span class=\"def\">used to show that you are giving your own opinion about something<\/span><ul class=\"eg\"><li><span class=\"x\">Personally, I prefer the second option.<\/span><\/li><li><span class=\"x\">\u2018Is it worth the effort?\u2019 \u2018Speaking personally, yes.\u2019<\/span><\/li><li><span class=\"x\">I personally think it would be the wrong thing to do. <\/span><\/li><\/ul> <\/li><li class=\"sense\"> <span class=\"def\">by a particular person rather than by somebody acting for them<\/span><ul class=\"eg\"><li><span class=\"x\">All emails will be answered personally.<\/span><\/li><li><span class=\"x\">Do you know him personally <span class=\"gloss\">(= have you met him, rather than just knowing about him from other people)<\/span>?<\/span><\/li><li><span class=\"x\">I\u2019ll deal with the matter personally.<\/span><\/li><li><span class=\"x\">He\u2019s no longer personally involved in the day-to-day running of the company.<\/span><\/li><li><span class=\"x\">He did not benefit personally from the fraud. <\/span><\/li><li><span class=\"x\">I have never personally witnessed public violence. <\/span><\/li><\/ul>  <\/li><li class=\"sense\"><span class=\"def\">in a way that is connected with one particular person rather than a group of people<\/span> <ul class=\"eg\"><li><span class=\"x\">He was personally criticized by inspectors for his incompetence.<\/span><\/li><li><span class=\"x\">You will be held <b>personally responsible<\/b> for any loss or breakage.<\/span><\/li><\/ul> <\/li><li class=\"sense\"> <span class=\"def\">in a way that is intended to be offensive<\/span><ul class=\"eg\"><li><span class=\"x\">I'm sure she didn't mean it personally.<\/span><\/li><\/ul> <\/li><li class=\"sense\"> <span class=\"def\">in a way that is connected with somebody\u2019s personal life rather than with their job or official position<\/span><ul class=\"eg\"><li><span class=\"x\">Have you had any dealings with any of the suspects, either personally or professionally?<\/span><\/li><\/ul> <\/li><div class=\"idioms\"><h2 class=\"h2\">Idioms<\/h2><div class=\"d1\"><span class=\"idm-g\"><h3 class=\"idioms_h2\">take something personally<\/h3><li class=\"sense\"><span class=\"sensetop\"><span class=\"def\">to be offended by something<\/span><\/span><ul class=\"eg\"><li><span class=\"x\">I'm afraid he took your remarks personally.<\/span><\/li><li><span class=\"x\">Please don\u2019t take this personally, but would you mind leaving us alone for a few moments?<\/span><\/li><\/ul> <\/li><\/span><\/div><\/div><\/div>","meanDetailEng":"used to show that you are giving your own opinion about something","antonym":"","exampleEng1":"\u2018Is it worth the effort?\u2019 \u2018Speaking personally, yes.\u2019","exampleVN1":"'C\u00f3 \u0111\u00e1ng \u0111\u1ec3 n\u1ed7 l\u1ef1c kh\u00f4ng?' 'N\u00f3i c\u00e1 nh\u00e2n, v\u00e2ng.'","exampleEng2":"Personally, I prefer the second option.","exampleVN2":"C\u00e1 nh\u00e2n, t\u00f4i th\u00edch l\u1ef1a ch\u1ecdn th\u1ee9 hai.","slug":"personally","type":0,"synonym":"","created_at":null,"updated_at":"2021-10-22T05:48:37.000000Z"}