{"id":2611,"idSubCategory":476,"idUser":1,"meanEng":"politically","meanVN":"li\u00ean quan \u0111\u1ebfn ch\u00ednh tr\u1ecb","kind":"(adverb)","audio":"politically.mp3","phonetic":"\/p\u0259\u02c8l\u026at\u026akli\/","image":"politically.jpg","fullMean":"<h2 class=\"h2\">Th\u00f4ng d\u1ee5ng<\/h2><div class=\"d0\"> <div id=\"d2\"><h3 class=\"h3\">Ph\u00f3 t\u1eeb<\/h3> <div class=\"i5\"><h5 id=\"h5\">V\u1ec1 m\u1eb7t ch\u00ednh tr\u1ecb<\/h5><ul><li><span class=\"en\">a politically active <\/span><br\/><span class=\"vi\">ng\u01b0\u1eddi t\u00edch c\u1ef1c v\u1ec1 m\u1eb7t ch\u00ednh tr\u1ecb <\/span><\/li><li><span class=\"en\">politically useful <\/span><br\/><span class=\"vi\">nh\u1eefng \u00fd ki\u1ebfn c\u00f3 \u00edch v\u1ec1 m\u1eb7t ch\u00ednh tr\u1ecb <\/span><\/li><\/ul><h5 id=\"h5\">Th\u1eadn tr\u1ecdng, kh\u00f4n ngoan; s\u00e1ng su\u1ed1t, s\u1eafc b\u00e9n (v\u1ec1 (ch\u00ednh tr\u1ecb)...)<\/h5><h5 id=\"h5\">(ngh\u0129a x\u1ea5u) l\u00e1u, m\u01b0u m\u00f4, x\u1ea3o quy\u1ec7t, l\u1eafm \u0111\u00f2n ph\u00e9p<\/h5><\/div><\/div><\/div>","fullMeanEng":"<div class=\"d1\"><li class=\"sense\"><span class=\"sensetop\"><span class=\"def\">in a way that is connected with politics<\/span><\/span><ul class=\"eg\"><li><span class=\"x\">a politically sensitive issue<\/span><\/li><li><span class=\"x\">politically motivated crimes<\/span><\/li><li><span class=\"x\">It makes sense politically as well as economically.<\/span><\/li><\/ul> <\/li><\/div>","meanDetailEng":"in a way that is connected with politics","antonym":"","exampleEng1":"politically motivated crimes","exampleVN1":"t\u1ed9i ph\u1ea1m th\u00fac \u0111\u1ea9y ch\u00ednh tr\u1ecb","exampleEng2":"a politically sensitive issue","exampleVN2":"m\u1ed9t v\u1ea5n \u0111\u1ec1 nh\u1ea1y c\u1ea3m v\u1ec1 ch\u00ednh tr\u1ecb","slug":"politically","type":0,"synonym":"political,politically","created_at":null,"updated_at":"2021-10-22T06:40:47.000000Z"}