{"id":56559,"idSubCategory":476,"idUser":1,"meanEng":"prefectoral","meanVN":" qu\u1eadn tr\u01b0\u1edfng","kind":"(adjective)","audio":"","phonetic":"\/pri'fekt\u0259r\u0259l\/","image":"","fullMean":"<h2 class=\"h2\">Th\u00f4ng d\u1ee5ng<\/h2><div class=\"d0\"> <p>C\u00e1ch vi\u1ebft kh\u00e1c prefectorial <\/p> <div id=\"d2\"><h3 class=\"h3\">T\u00ednh t\u1eeb<\/h3> <div class=\"i5\"><h5 id=\"h5\">(thu\u1ed9c) qu\u1eadn tr\u01b0\u1edfng<\/h5><ul><li><span class=\"en\">the prefectoral offices <\/span><br\/><span class=\"vi\">c\u00e1c v\u0103n ph\u00f2ng c\u1ee7a qu\u1eadn tr\u01b0\u1edfng <\/span><\/li><\/ul><h5 id=\"h5\">(t\u1eeb c\u1ed5,ngh\u0129a c\u1ed5) La m\u00e3 (thu\u1ed9c) th\u00e1i th\u00fa<\/h5><\/div><\/div><\/div>","fullMeanEng":null,"meanDetailEng":"","antonym":"","exampleEng1":"","exampleVN1":"","exampleEng2":"","exampleVN2":"","slug":"prefectoral","type":1,"synonym":"","created_at":null,"updated_at":"2021-10-18T10:22:06.000000Z"}