{"id":59219,"idSubCategory":476,"idUser":1,"meanEng":"reporter","meanVN":"ng\u01b0\u1eddi b\u00e1o c\u00e1o","kind":"(noun)","audio":"reporter.mp3","phonetic":"\/r\u026a\u02c8p\u0254\u02d0rt\u0259r\/","image":"","fullMean":"<h2 class=\"h2\">Th\u00f4ng d\u1ee5ng<\/h2><div class=\"d0\"> <div id=\"d2\"><h3 class=\"h3\">Danh t\u1eeb<\/h3> <div class=\"i5\"><h5 id=\"h5\">Ng\u01b0\u1eddi b\u00e1o c\u00e1o, ng\u01b0\u1eddi t\u01b0\u1eddng thu\u1eadt<\/h5><h5 id=\"h5\">Ph\u00f3ng vi\u00ean<\/h5><ul><li><span class=\"en\">press reporter <\/span><br\/><span class=\"vi\">ph\u00f3ng vi\u00ean b\u00e1o ch\u00ed <\/span><\/li><li><span class=\"en\">TV reporter <\/span><br\/><span class=\"vi\">ph\u00f3ng vi\u00ean truy\u1ec1n h\u00ecnh <\/span><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div><h2 class=\"h2\">Chuy\u00ean ng\u00e0nh<\/h2><div class=\"d1\"> <div id=\"d2\"><h3 class=\"h3\"> Kinh t\u1ebf <\/h3> <div class=\"i5\"><h5 id=\"h5\">ng\u01b0\u1eddi b\u00e1o c\u00e1o<\/h5><h5 id=\"h5\">nh\u00e0 b\u00e1o<\/h5><h5 id=\"h5\">ph\u00f3ng vi\u00ean<\/h5><\/div><\/div><\/div>","fullMeanEng":"<div class=\"d1\"><li class=\"sense\" id=\"reporter_sng_1\"><span class=\"sensetop\" hclass=\"sensetop\" htag=\"span\"><span class=\"def\" hclass=\"def\" htag=\"span\">a person who collects and reports news for newspapers, radio or television<\/span><\/span><ul class=\"examples\" htag=\"ul\" hclass=\"examples\"><li class=\"\"><span class=\"x\">He leaked the story to a <span class=\"cl\">news reporter<\/span>.<\/span><\/li><li class=\"\"><span class=\"x\">He began his career as a <span class=\"cl\">newspaper reporter<\/span> in New York.<\/span><\/li><li class=\"\"><span class=\"x\">She worked as an <span class=\"cl\">investigative reporter<\/span> for a national newspaper.<\/span><\/li><li class=\"\"><span class=\"x\">a reporter from the \u2009\u2018New York Times\u2019<\/span><\/li><\/ul>  <div class=\"coll\"><div class=\"box\"><span>Extra Examples<\/span><\/div><ul class=\"examples\" hclass=\"examples\" htag=\"ul\"><li class=\"\"><span class=\"unx\">The pool reporter assigned to cover the event.<\/span><\/li><li class=\"\"><span class=\"unx\">We were warned not to talk to reporters.<\/span><\/li><li class=\"\"><span class=\"unx\">a business reporter at the largest daily paper in Finland<\/span><\/li><li class=\"\"><span class=\"unx\">a print reporter from the \u2018Washington Post\u2019<\/span><\/li><li class=\"\"><span class=\"unx\">a sports reporter for a major paper<\/span><\/li><li class=\"\"><span class=\"unx\">a staff reporter for a major paper<\/span><\/li><li class=\"\"><span class=\"unx\">an embedded reporter with the combat team<\/span><\/li><li class=\"\"><span class=\"unx\">She'd wanted to be a TV reporter from the age of 13.<\/span><\/li><li class=\"\"><span class=\"unx\">the beat reporter of a leading financial daily<\/span><\/li><li class=\"\"><span class=\"unx\">the chief reporter on the \u2018Daily Herald\u2019<\/span><\/li><li class=\"\"><span class=\"unx\">She used to work as a sideline reporter for the Super Bowl.<\/span><\/li><\/ul><\/div><div class=\"coll\"><div class=\"box\"><span>Oxford Collocations Dictionary<\/span><\/div><span class=\"body\"><span class=\"unb\">adjective<\/span><br\/><ul class=\"collocs_list\"><li class=\"li\">chief<\/li><li class=\"li\">senior<\/li><li class=\"li\">cub<\/li><li class=\"li\">\u2026<\/li><\/ul><span class=\"unb\">verb + reporter<\/span><br\/><ul class=\"collocs_list\"><li class=\"li\">brief<\/li><li class=\"li\">speak to<\/li><li class=\"li\">speak with<\/li><li class=\"li\">\u2026<\/li><\/ul><span class=\"unb\">preposition<\/span><br\/><ul class=\"collocs_list\"><li class=\"li\">reporter\u2009at<\/li><li class=\"li\">reporter\u2009for<\/li><li class=\"li\">reporter\u2009with<\/li><li class=\"li\">\u2026<\/li><\/ul><\/span><\/div>     <\/li><\/div>","meanDetailEng":"a person who collects and reports news for newspapers, radio or television","antonym":"","exampleEng1":"","exampleVN1":"","exampleEng2":"","exampleVN2":"","slug":"reporter","type":1,"synonym":"anchor,announcer,columnist,correspondent,cub,editor,interviewer,journalist","created_at":null,"updated_at":"2021-10-25T16:31:49.000000Z"}