{"id":72585,"idSubCategory":476,"idUser":1,"meanEng":"vernal","meanVN":" m\u00f9a xu\u00e2n; \u0111\u1ebfn v\u1ec1 m\u00f9a xu\u00e2n, x\u1ea3y ra v\u1ec1 m\u00f9a xu\u00e2n, xu\u00e2n","kind":"(adjective)","audio":"vernal.mp3","phonetic":"\/\u02c8v\u025c\u02d0rnl\/","image":"","fullMean":"<h2 class=\"h2\">Th\u00f4ng d\u1ee5ng<\/h2><div class=\"d0\"> <div id=\"d2\"><h3 class=\"h3\">T\u00ednh t\u1eeb<\/h3> <div class=\"i5\"><h5 id=\"h5\">(thu\u1ed9c) m\u00f9a xu\u00e2n; trong m\u00f9a xu\u00e2n, th\u00edch h\u1ee3p v\u1edbi m\u00f9a xu\u00e2n; xu\u00e2n; v\u1ec1 m\u00f9a xu\u00e2n<\/h5><ul><li><span class=\"en\">vernal flowers <\/span><br\/><span class=\"vi\">hoa xu\u00e2n <\/span><\/li><li><span class=\"en\">vernal breezes <\/span><br\/><span class=\"vi\">gi\u00f3 xu\u00e2n <\/span><\/li><li><span class=\"en\">the vernal migration of birds <\/span><br\/><span class=\"vi\">s\u1ef1 di tr\u00fa m\u00f9a xu\u00e2n c\u1ee7a chim <\/span><\/li><\/ul><h5 id=\"h5\">(ngh\u0129a b\u00f3ng) (thu\u1ed9c) tu\u1ed5i thanh xu\u00e2n<\/h5><\/div><\/div><\/div>","fullMeanEng":"<div class=\"d1\"><li class=\"sense\" id=\"vernal_sng_1\" hclass=\"sense\" htag=\"li\"><span class=\"sensetop\" hclass=\"sensetop\" htag=\"span\"><span class=\"def\" htag=\"span\" hclass=\"def\">connected with the season of spring<\/span><\/span><ul class=\"examples\" hclass=\"examples\" htag=\"ul\"><li class=\"\" htag=\"li\"><span class=\"x\">the vernal equinox<\/span><\/li><\/ul>     <\/li><\/div>","meanDetailEng":"connected with the season of spring","antonym":"summery,autumnal,wintry,wintery","exampleEng1":"","exampleVN1":"","exampleEng2":"","exampleVN2":"","slug":"vernal","type":1,"synonym":"fresh,spring,springlike,verdant,young,youthful","created_at":null,"updated_at":"2021-10-19T02:31:25.000000Z"}